熱狗個法子係咪有啲乜野把柄俾黃洋達要脅住先會留喺熱狗？

個樣算係標緻，各方面叫做吸引到人
就算出黎做下ig kol或者youtuber都應該會有啲人氣
明明有唔少前途，點解仲要留喺個霉到貼地既熱狗入面？真係貪佢成為本土第一大黨定係覺得熱時將會係香港第一大網媒？
定係佢俾鳩達影左一大堆閃卡脅持住？

有咩方面吸引到人？

淨係個樣都夠

咁係單方面唔係各方面

師兄平日出唔出街
一街都係

真係唔差喎

當年bonix

bonix就醒啦，選完冇耐就走，而家連fb都del埋洗底

以前做hotdog係識correct decision
而家做hotdog係入邪教

所以按咗層樓包養佢

沒有一個熱狗是無辜的
樓豬咪撚戇鳩啦

按嚟填氹,順便包埋

有分以前而家？

以前叫做拆左膠大台

同埋算係 第一個打破泛民主派霸權

當然近幾年就必須死

又或者可以說成 是教主的功勞 畀人狐假虎威

嚮個小圈子入面俾人捧到係女神
又有狗公去課金同獻殷勤
俾你都唔想走

遮住個頭同個男人有咩分別

咁任何人遮住個頭你都唔會知佢係男定女既

你做咩自爆屌慣啲冇波妹